Save HK藍絲：唉，美國向中國求助，究竟幫唔幫好呢？

佢係咪覺得自己好風趣？

邊到聽返黎

某方面d藍絲真係蠢得好撚可愛

再加15%關稅我驚習種暴斃都似

美國撤僑被要求送物資，搞到人地接人返去都要用貨機，重要比你班友笑又唔講？

隻藥又係靠美國又唔講？